想問吓有冇人讀緊HKCC嘅International Business？

好唔好讀？
好
唔好

有咩HKCC嘅商科推介？

Non stream

就咁簡business冇main subject既最好讀
自由簡科 又可以tick d 易拎a既course 搵到鍾意範疇既又可以簡多d個個範疇既科讀

好讀
Jack chow世界第一

NS